點解759 唔索性用77折個價做定價?

日日都77折, 同無折有乜分別?

因為有人唔用會員價買野。

D師奶好受落

有卡師奶有虛勞感

因為777
呢啲口耳相傳唔係冇用

總有人無會員卡 同埋有折俾人感覺抵d

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

唔咁做你又點會開post講呀

定左就會有人覺得點解冇折

大把人因為77折落搭

保留加價既權利

因為77折完遲啲又要減

已經日日77折
即使點加價都仲係經濟實惠

有人會無卡

可樂好撚抵
可惜我唔飲